林鄭去深圳灣視察政治理由唔肯戴口罩。。。

去懲教署著成咁

下一個毒王:林鄭月娥

頭頂有條鳩毛

呢到做口罩無菌室入去一定要咁著喎

人地口罩工場唔通帶菌入去

柒左

佢個頭套咁帶呢?

佢真係on9唔係扮嫁喎

佢中招唔係仲好咩

露頭髮啊

佢心腸毒 廢事污染d 口罩

柒到爆

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？